如果唔係打遊擊就要一堆人齊上齊落，圍狗屋要有雜物鎖鏈

@2318

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

真係好重要，要有鐵欄堵狗屋門口.唔比狗衝出來突擊.